香港經濟會變成點?會唔會窮到好似希臘咁??

取消關稅區，香港失去貿易港，亞洲金融之都既主要優勢，長遠失去競爭力，會唔會一沉不起，變到下一個希臘?

但見好多連登仔講對基層冇影響， 做藍領一定有工開，因為生活必需品，主要係波及中產。

我對經濟真心唔識, 想請教下各位

如果窮啲
但有得揀
我寧願窮啲

變返小漁港是常識吧

窮有窮養

對中產有影響？揸住一大舊錢準備移民
咪又係窮撚食屎

好多連登仔換晒美金, 等大戰過後大洗牌做有錢人, 咁又點會窮

啱
以往廿年都係 靠/被靠 大陸 自由行 大陸經濟
邊個話香港人 唔可以靠自己
本土嘢 其實好有質素

做公墓員最so

會好似大蒙古元朝咁就真,,,,,

以往經濟差到後生仔失業果陣，佢地可以痴老豆老母開飯，
但如果將來經濟差到連老豆老母都失業，
我都唔知會點，

發展本土好好
但你覺得支那俾？

唔俾 但 都要發下夢！

非常好